養唔養好 好迷茫....

是咁的 本人好鐘意狗
但個屋苑寫到明係唔比養狗
但我成日搭lift都會見到有人用狗袋袋住隻狗出街
我問過我屋企人 佢地都唔反對我養
我有諗過領養 但個地址
但如果有人投訴 隻狗點算 我又冇理由趕走隻狗
但我又真係好想養 點算....

好似有得同屋苑申請

唔好養！

考慮下幾個問題
去外遊 邊個幫你睇狗
狗糧錢 睇你個樣都係學生啦 你每個月比唔比到
時間 夠唔夠黎陪佢 放狗？
清理屎尿怕唔怕噁心
最後 錢
早幾日隻狗斷左骨要做手術

覺得接受到就養